香港既環境是否令基層階層無法致富?

請指教
謝謝

係

你賺到既都去左交租 而業主只需加租就夠

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

用盡辦法壓榨打工仔
然後係衣食住行生活成本吸到你一蚊都冇得淨

簡單講 你基層唔好話致富 平時只係吊緊命

比哂機會你地

其實就算做小生意個d都唔見得好好

補充
你意思即係話
人工有甘低得甘低，物價有甘高得甘高

現家係香港「求生」

全亞洲基層都無法致富 唔止係香港
其實講搵錢機會香港係亞洲唔算差
只係度度地方都難搵食

係， 有錢佬係日常生活，
人工已經可以玩死窮人

加下租已經食左你大半份人工

點睇
1 新加坡
2 杜拜
3 仲有邊度

睇你老母臭西